{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘모멘토 오시리아 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後4時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 - 宿泊施設としてホテル式サービスは提供されず、2022年からは客室内の使い捨て用品は提供されません。 - デザインと家具、小物は客室ごとに異なる場合があり、掲載された写真は実際と異なる場合があります。 - 各部屋は簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。 - 客室整備は4泊以上ご予約の場合、3泊ごとに1回提供されますが、追加清掃が必要な場合はオフィスまでご連絡ください。 - 客室の最大人数を超えた人数は宿泊できず、お荷物のお預かりサービスは提供しておりません。 - 客室内での喫煙は禁止され、摘発された場合は特殊清掃費が請求され退室措置となります。 - 建物内で調理する際、煙が発生すると建物警報器が作動することがありますので注意が必要です。 - 飲酒や放歌、階間騒音に注意が必要で、ペットや未成年者の入室は不可能です。 - 客室の毀損はお客様の責任であり、パーティーやイベントの開催も禁止され、摘発された場合は強制退室措置となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル式サービスは提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設としてホテル式サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室内の使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "2022年からは客室内の使い捨て用品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインや家具は統一されていますか？",
            "answer": "デザインと家具、小物は客室ごとに異なる場合があり、掲載された写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で何を調理することができますか？",
            "answer": "各部屋は簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室整備はどのように行われますか？",
            "answer": "客室整備は4泊以上ご予約の場合、3泊ごとに1回提供されますが、追加清掃が必要な場合はオフィスまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた人数は宿泊できますか？",
            "answer": "客室の最大人数を超えた人数は宿泊できず、お荷物のお預かりサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、摘発された場合は特殊清掃費が請求され退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "調理中に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "建物内で調理する際、煙が発生すると建物警報器が作動することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に気をつけることはありますか？",
            "answer": "飲酒や放歌、階間騒音に注意が必要で、ペットや未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "パーティーやイベントは開催できますか？",
            "answer": "客室の毀損はお客様の責任であり、パーティーやイベントの開催も禁止され、摘発された場合は強制退室措置となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 475
    }
}